apple出晒名容忍中國政府，中國人都要罷買iphone，呢啲白痴自殺行為真係值得支持

人哋當你朋友你當人係敵人，人哋迫於形勢撤出中國對大家都無好處，美國公司嚟講apple都算聽話又遵守法律，否則app store都唔會喺中國上到架啦，中國人真係豬咁蠢

好想睇下 全中國包括香港冇得apple 所有產品後 班土豪，80，90後憤青會點

買

唔用iphone
用華為
即係用 android
即係直接俾美帝監控

其實係
不過佢地總以為比地方你做生意係比恩惠你
買你產品係都係比恩惠你
我肯賣野比你都係比恩惠你
贏國人果種因自卑變自大係好可怕

快啲罷買啦
蘋果廣東產業鏈 百萬人以上既工人一定舉腳支持

香港以後又有得炒機

咪擋人死路